“走，咱們回家”反映中共唔放過任何一個機會爭住做恩主

明明成件事就係香港內部事務，救人用嘅係香港嘅資源，政治上支那政府都要標個身出嚟佔人便宜，太太太醜陋嘅政治動作